大家最鍾意喺粉面舖食啲咩

牛腩河/飯

瀏覽撈

撈粗？

牛腩河+1
帶去郊野公園食

腩河 腐乳通菜 淨水餃

前排減肥
最鍾意魚蛋米加通菜

腐乳通菜正

牛腩河加個炸魚皮

吞根粗

牛丸河腩汁加辣椒油

我鍾意雲吞牛腩雙拼

我自己鐘意水餃多過雲吞
覺得豐富d正d

聽日就試吓水餃雙拼

幻想你一次過叫哂3碟

如果好肚餓 我應該食得曬

其實一碗腩河大得去邊啊

肥腩河 魚皮 菜芯全走 凍鴦少甜

牛雜河

牛腩河+1

牛腩河加淨雲吞

蝦子撈筋腩

肥腩河加淨腩
利申：153cm 80kg絲

越大越鍾意食唔知點解每食一啖就想再食下一啖好似上癮咁，但係果種癮係食完飯就無。

好撚肚餓

腐乳通菜簡直係絕配